有無人已經裝左安心出行等住出去食飯睇戲？

好興奮！終於有得出去食飯，等左好耐啦

拉

why

裝了 想快d到初6

reverse engineer先

其實用部舊機set翻原廠記錄裝得唔得?

可能要帶兩部電話